有冇巴打女朋友脾氣好差？

哩兩日佢都發脾氣
前日佢遲到我扮嬲，跟住佢氹我唔到就發返我脾氣
琴日又因爲第二件事佢嬲而我冇陪佢一齊嬲，佢又發脾氣

其實仲有好多小事，但我有時真係好攰，特別係佢發脾氣嘅時候仲會講傷人嘅說話，我可以點

利伸：我好愛佢，唔想分手

周瑜打黃蓋

軟- 好聲好氣同佢講咁樣你好大壓力, 唔開心, 而且傷人嘅說話會影響感情
硬- 一野轟埋去 發撚夠脾氣未呀你死八婆?

兩樣都唔敢做就收爹

過來人
唔識顧人感受
呢啲女行唔到最後

軟幾次就硬架啦

男人老狗 嬲咪嬲 扮乜9野嬲？

你條女on9啫

你咪睇下自己忍唔忍到一世
哩d 女人你愈退讓 ，佢更加得寸進尺當你狗咁撚， 日撚日要你氹 依家係語言上 遲下就物質上 脾氣差 仲衰撚過肥婆！叫佢改 唔改就忍痛88

除非你想繼續做狗

人善被人欺，馬善被人騎

忍囉 垃圾

比佢發更大脾氣

女朋友脾氣差到死 但佢肯改 慢慢會進步
巴打同佢傾下會好啲

留名

我自己女朋友都係會成日發脾氣

留名學下點做先得